下年DSE 世史一定係 e d 題目

做考評局既人話我知，全部長題目

1. 你有多大程度上認同71 佔領立法會事件是反送中運動的轉捩點？

2. ______在反送中運動擔任甚麼角色？（選擇下列其中一個）
A. 泛民主派
B. 美國
C. 警隊

3. 試描述2019 年香港反送中運動的經過

影唔到DBQ 所以講唔到比大家知
各位聖誕要好好溫書

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

講真話評擊政府會唔會肥佬

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

視乎改卷個人咩立場